想有個女朋友然後瘋狂買女裝迫佢著

見到女裝靚野自己又唔適合著實在太可惜
你哋明唔明呀！！！😔🚬

係咪個個男人都係咁？

以為gay

你都可以著 洗乜要女朋友

買俾媽著 頂住先

例如邊類？